［點解呢首歌會唔夠一萬view數？］俾在囚手足嘅一封誠意嘅音樂嘅信

朋友你悶嗎 你在裡邊也好嗎
朋友你累嗎 每日也講你好嗎
如漫漫長夜 手中信能助你一把
共同渡苦也渡美好年華
願明日一切像破冰 漸漸溶化
在工廠裡面有人 同行並肩好嗎
同行人 即使跌倒不要怕

我要派台了 你聽嗎？
但份爛詞 好想譏笑吧
盼會有日見 你想嗎？
陌路上人 各路也牽掛

首歌聽到我好感動，如果有多d人認識同討論，收音機DJ點播，同埋在囚手足可以聽到首歌嘅會都會大D

但係點解兩個禮拜都係得唔夠一萬view數？

推推推

推

都幾好聽
幫手推

Hi DGX我都好鐘意你地首明天

如果大家聽完有時間，都可以搵機會寫信俾在囚手足

小稱巴早

推一推

早晨呀叉燒絲
食咗飯未

未呀....扮緊工
你食咗咩？